應該要向埋被打傷日本佬以及日本網民道歉

過往日本網友以及市民咁支持我哋
但自從打傷咗個日本佬之後的確令好多日本人失望同唔太支持
係咪應該要向埋被打傷日本佬以及日本網民道歉
挽回佢哋對我哋嘅信心？

以日本仔性格，佢地多數會覺得條友自己攞黎
就好似幾年前ISIS綁架左既日本人質咁

果條係支那佬黎

影人相
自業自得

唔洗道歉
領事館有叫人唔好影相
佢影係佢on9

日本領事confirm咗係日本

呢句真，同左個日本仔朋友講番件事，佢第一句就屌被打既日本仔無sense....

日本有肖象權，好忌對住d陌生人個樣影，自己攞黎，一係如樓上咁講，芝麻人黎

只要有人唔係咁睇
呢方面總會有輸蝕

之前已經有撐香港嘅日本人share 咗啲旅遊指引 叫佢地唔好影相

以此事道歉先唔會有咩輸蝕

其實日本人對香港示威嘅睇法都歸曬邊
支持就示威者做乜啱 唔支持就示威者做乜都錯
可以道歉 但無謂糾纏喺呢單嘢上面

除左不應打人

將佢誤認為中國人是最大的侮辱

應為此致歉

咁你亂道歉可能仲多人覺得你做錯wo

又係呢d決定左膠，留返精神全力支援中大好過啦

正想講

香港明知咁亂仲去之餘仲走過去影人再加上日本人唔想麻煩到人既民族性,所以係日本人眼中果位被打日本人係抵死,分分鐘係日本人同返我地道歉

係，應該將呢樣！！！！

推到日本人同我地道歉

日本人表示條友自己on9唔割

日本人都知輪姦事件

日韓信有輪姦可能仲多過香港人

岩呀 被誤認支那人我都嬲呀